[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2235)

Gogogo 約旦

Fast ?

slow

半大呢

+.+

Lm

4000+5000真飛

約旦過人能力勁撚到

亞洲下盤盃
下盤9成FG
渣住1球 隨時補飛 永遠不敗

6.5角大？

21:30 35 約旦(中) 1-0 敘利亞
半2全8叫爆區

一陣嬴波BIN返你

Julia做愛就叻 打波都係要輸俾jordan

用生命值硬接

2C

1.88 0.5-1

5.5b gel

兩日輸12k 共輸32k 戒了

是但一邊入多球

syria反cup la diu

約旦

阿叉果場老閪都買上盤

渣架

原來敘利亞有伊巴

2c

主第二球

咁你真係要戒賭
留少少錢去驗腦

過咗12點會變返上盤

6.5b 可以試下

角細下盤盃，識買了

客下隊

約蛋個光頭防中係咁多隊中東佬最正常果個

半主頂住

但你要係0000前買盤

姚嘉妮
Facebook live 條bra帶

射都唔射 唔洗指意和 度定下場

真飛加持

Link

21:30 40 約旦(中) 1-0 敘利亞
半3全8叫爆區

約旦半場整多粒

急急如律令
半場入多球！

Search 姚嘉妮就有

2:0

齋睇字都聽到條橡根聲

goal

半大

咁樣送

垃圾 2-0

屌 約旦讓波下話

中

大波-1

馬會cashed

半大goal 但輸左客下隊

1000000000000000000000$ 系列又中啦

仆街又半大

好撚想打J
快睇

OK

送完角再輸,好撚野

再出多次

一陣 印度對家

敘利亞做乜鳩

半大 goalllllll

Ng cashedddd

on9家陣出真飛都要bin 唔怪得咁多事後無人理

下盤點輸

正呀

又下盤

Fg ng cashed
8.5s 下盤

敘利亞唔頂出底線
抵死

20

下盤手足全面感謝上盤手足真飛加持

取消關注

咁撚廢返去打仗啦 踢咩波

下盤gel

唔講咁多了 做人做狗自己諗
我6.5 7.5 8.5 仲入緊

半大 易到 3.9倍好和味 有無手足齊中

依到半個野仔post 係咁上下

專心睇大帥哥算

半大爽

主隊腳法好過客隊

有冇半大 下盤 主ng同路揮揮手

首一二球+半主

半主 GEL

2:2輸半格都制

2-0

咁都有兩球 信念唔夠買3.9

下盤杯

不了

0.5/1 諗住半格夠

買左約旦都可以取消關注

3.5s了

下盤 fg ng

仆街
賭運賭輸左

約旦咁荀都開得出

雲加又自己玩鳩自己

仲要估唔到2球都係主隊

我都係0.5/1 點知2:0

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2234)

#955 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

上盤唔駛諗啦 客隊禁區都入唔到都唔知踢乜9

無哂風紀

有好多手足搵你

繼續3ng

點解出親真飛都無好結果?

唔刷俾人刷啦

0000 追印度NG就得

好日唔買，一買又針

買左主盤 半大全大 雙數

1/1.5 3.08倍

補飛錢都慳埋
下盤又贏

上盤又輸 估唔到開到半大

想買 FG

仆街
中伏

上盤搵大佬彪拎返

2球 有無3球

利狗隻前鋒係2017亞洲足球先生 得啖笑

因為你覺得羊撚硬囉

以家2019

咁樣半場都有4角
好波

$250

6.5S 有沒人跟?

7號傷左 前面靠佢分俾兩翼

買客隊想4

印度4.1泰國
泰國1.0巴林
巴林1.1阿聯

阿聯由vs 印度！？？？？

3:0未

下盤真係日日盈利

辛辛苦苦中三重彩二千幾蚊輸撚晒

快

大佬彪跑跑下中風
依家係ICU

跑完未

半場完未

易賭到
狗會日日派錢

屌 擔架出左去 都入番黎 假到

乜嘢事

巴斯克

跑左36分鐘
仲跑緊

漏左包煙未攞啫

回水呀 屌你老母

場場9買下盤再補飛應該贏到笑

下盤真係幾輕鬆

飛都唔洗補

下盤gel左先 買埋第三球

條ON9仔送乜柒角

Ching好波 不過無買

第一場jump 今場贏凸

印度食滑

著草啦,準備左船啦,西貢碼頭快

好爽

答應大家
下次度一場真。100%嘅波比大家追數

有無手足買反cup 有23倍

又半3全7

下盤 仲買咩好

6.5b 升水要買了

下半場會反cup

10蚊都唔蝕俾狗會

其實買下盤不如直屌主勝，希望可以打到J

客NG 1000000000000000000000000000000000000%

成班事後做乜撚野
當呢到香討？

無風紀

半大贏既 推晒落 客ng
球探壞左 一陣上黎睇

allin jor 客ng，一陣對答案

想派

輸晒仲邊有下一場呀陰陽彪

不嬲變左香討咁

事後飛全block

事後飛

風紀呢

@ky

上面鬥貼飛block哂

成班事後飛，屌撚晒全部

貼飛唔派死全家 貼你老母臭西

平時做cdrom 一完反而出事後飛咁得意
學左過街老鼠紫西d野

祝事後飛場場豬

買左500蚊印度
琴晚巴黎都爆冷
今晚到印度

劇本似貓叫對光輝

買幾舊貼黎把撚咩 幫你老母執中風藥都唔夠啦

紅牌呢

有無ching半場6.5B

珍

成日覺得下半場會反cup到 呢場唔似咁簡單

想跟 等兩倍

真

Black子

我冇腦，8.5b左

好耐冇見

下半場

呢排都係到

諗住半大個到推落去

洗hi諗咩，下盤咪係

4：0 5：0 爆鑊勁

主ng有冇

半主收錢

呢個真， 馬會都幫你度埋啦

愛滋雞獸

師兄又去叫雞？

個個都贏錢
約旦

pH 1

主第三球點睇

入手了

落左好多

3-1點睇

客好廢 感覺主Ng

垃圾事後負皮 祝你老母中風死埋

印度 強姦得唔得

21:30 46 約旦(中) 2-0 敘利亞
半3全8叫爆區

強姦得 踢波唔得

4.5大有5倍

你最勁啦 買咁撚大

支持 咁開法下半一係一開波就爆角 一係就半3全3..

唔通你之前果個叫雞師兄？

印度又買半大啦

6.5b 等陣一齊沖

屌你老母上呀敍利亞

叫佢地打仗咩
比把槍佢地先

9.5s排隊收錢

約旦下盤因為敘利亞要搶分？

角球無咗7.5

仲未有人渣槍衝入去？

約旦真係幾勁

?

無野

個個扮識睇盤
約旦上場羊到袋鼠
今場受讓咁荀？ 我唔信！

咁都頂唔入

6.5有ching沖未

2倍以上就沖

輸唔起條友仲要玩中離

屌 未夠水

約旦個主力傷出 反cup開始

雲加

44444444

ccc

21:30 53 約旦(中) 2-0 敘利亞
半4全8叫爆區

聽日入錢玩多次。。

6.5 7.5大了

4c

冰封

5.5b

10號仔進場

差咁幾次連c 劇本到未

好快落返 6.5

肯定有3粒

5c

5555c

ME

莊家引下盤

通常連5c

連c雅

10c

6C

個後防差D OG

6666

Cashed

屌.. 咁快6隻

66666c

9.5B ok?

好彩無入6.5S

9.5S 好撚驚

21:30 55 約旦(中) 2-0 敘利亞
半6全8叫爆區

7.5jump

連c

連3c 仲要好on9

屌你不斷送角

9.5s了

-2c

8.5b有望

-.-領先個隊刷

666666666

9,5s頂住

8c -2

一場細一場大玩撚咩

有無手足入主7頭

7.5 same

唔知有幾多個睇到

即場corner 點佈署好？

追多球主

6.5角真係無得輸

9.5s掃貨

足水9.5b 入少少睇球

8.5補注

睇到跟左半大

35分鍾都刷唔到兩隻角就屌柒晒你地

9.5s

7.5

再狗

主一定仲有粒
客後防好撚廢

3.9

頭35 分鐘咪刷唔到

即場 入球大 角大 揀角大 平注希望中

屌你老母一見到巴黎2個字啲火就黎

6.5 7.5b 9.5a 客ng

世紀大假波
門前急停

等足水8.5

主ng

無入球了

大家嬴錢咪好 大家開心

見到黎巴d 火都黎

下盤gel到悶，想睇上盤入球

9.5aj

黎巴 定巴黎

約旦入未

8.5S 有無手足?

7.5s練心了

兩隊都垃圾啦

7.5s

6.5 s 呢？

個7 號咁樣幫人解圍

輸緊唔刷 垃圾

客隊幫手刷下角

差個4連c劇本

爆硬 補8.5大

same bomb~~

手持7.5s 9.5s

戰爭國7號好撚鬼

想同7.5S,一齊GEL

呢場四球完場啦 唔難

補啦 8.5最後機會

買定先，廢事降水

Here

Julia

想中兩注

想死中

4:0有15倍 買十蚊補飛

入咗...

機會不大

練心

半2全2 踢下半黎做乜

攻勢幾多 似仲有球

唔刷俾人刷啦大佬

anyone 6.5s

唔怪得上場對面紅咗都入唔到波啦....

約旦呢隊野防守真係好勁

做戲

阿聯酋對印度 客勝8.25？

快啲刷多兩角先

屌又停角

4

冰哂 再狗d角未

Diu 咪停角啦

就黎負荷唔到

請立即完場

似9角完

屌你老母客隊散沙咁

呃下賭仔錢

10角得?

6角完場

等完場先睇幾c

快冰封角

7角完

支持

主快手入多粒啦屌

9角

出面開始好似開9角低水

只要主入多粒就夠

7 角俾盡

連c雅黎未

急急如律令
主隊入多球！

半3全6

敘利亞屌你老母

正仆街大垃圾

8.5角大高水中
快入手

主入 冰角

師叔公候賽因速速上身！！！！！！

有冇人知馬會關門未

關了

好似1130？

平注買高水1.5賺到笑

11:00

仲有3分鐘

飛已補
最好敍利亞cup埋我仲羊得多

用pps入錢啦

大埔中心1130

次次等倒呢D位 都想等佢降多一個

仆街又停角

Gchi

冇馬跑收早10:30關左

20分鍾4角 唔過份

ON9 禁區爭波踢

換左球王出黎

頂撚住，冰封俠

7.5S 有無手足練心

用pps 入錢啦

快刷角

係到踢乜鬼

實爆 唔洗練

7

777

好難講

有呀 就賴屎

7c

唔死都冇撚用敘狗

屎到門口了

-1c

又無入波

-1c 快

狗會整左朝早2場球會賽

停啦唔該

叫撚左你

5573 10-01-2019
21:36 角球大細 星期四 2 約旦 (主) 對 敘利亞 (客)
大 [7.5 個] @ 1.69 $1000

$1,000.00
5579 10-01-2019
22:59 角球大細 星期四 2 約旦 (主) 對 敘利亞 (客)
細 [7.5 個] @ 2.29 $690

$690.00

算啦
唔玩呢場
ON99
成場波垃圾到

想補注 8.5b 就有角 你老母要有10角

停c啊

客ng

廢到賴屎

不如買第場

贏硬既又俾返錢馬會

77777777
-1

賭錢落海

買左8.5s 同你地一齊練心

請立即停止角球

冚家產 節奏仲慢過省港杯

仲有10幾分鐘

主入啦

7-8角完

屌多角先啦

比多3c 沒得玩嘞

uae -1？

無問題既

屎汁都標標地

主入多球無望 射都唔射下

舊括約肌都就必埋出黎

手持7.5s9.5s 兩注都爆就食屎了

9.5b

uae 開-2 但盤-1/-1.5

傳得咁靚 係到浪射

客w100倍 上樓機會

佐敦唔入比人入啦

印度客勝好似幾抵玩

3：0

因為咪goal佐敦

入左8.5s 練下心

ok

定d黎手足，我夾左係你中間，
而家舊括約肌跌跌地

哈

敘狗入波未

原本搵到最靚既位..
2.4倍角細
一見到就禁都買唔切

12點又深盤 半一就買主

開個罰球都飛機

手持6.5b 7.5b 8.5s

跌多廿分鐘就結束啦

主NG 4.35 有無手足支持

可唔可以比佢執番上黎

哇 超勁

垃圾波

8.5b上車

呢個罰球係送比觀眾既

7角完派1個1000
買左成份糧落去 唔好爆啊

me

lm

我

爆硬 補水8.5大

通常都爆

9.5jump得

呢隊波係唔係猜輸咗揀出黎踢

8.5b

我了

Me

仲有大半月點捱呀

我 我都買左 支持你

LM

車多3c啦

呢d 咁高倍係馬會度根本唔會買到， 哂氣

爆

主入未

祝7角

2cccc

7.5s jump都未到你

球探又壞

主3未

8.5B

快啲呀

打交 打佢老母

小注買黎睇波

好似陪審團咁收到信就要踢

冇架啦

打了

封乜 又5系入=="

馬會上黎放蛇

打佢老母 腰斬佢

又5000又4000果班柒頭去左邊

打交唔比牌

去左驗腦

Match abandoned

咁撚廢 學咩人打交?

12點果場又下盤？

Lm 求中

唔好嘈交 快開2c

唉，咁比你中la

回水先

求派

打交變角

Meme 一齊頂

我了 冰封角

3 0 ok?

個球證韓國人,拉個兩條友出黎傾乜?雞同鴨講

打佢老母

Booooooooooom

好

屌是但入一粒啦

打架不如入波

係比牌就快唔好等下個禮拜

係爆就快爆 唔好到90分鐘先黎爆最嬲

連多3c啦

2場都7角完

我唔認為10分鍾踢到3角

岩呀，補時爆最撚嬲

半2全2？？？？？？

睇到數據6角 好亂 6定7

7.5大

77777

連c雅打卡返工了

唔好禁講
下半一開就3連了

No

爆鳩你

我唔要輸$30

警察放蛇

唔連俾人連啦

但當你入左角大補時刷會好撚爽

7角頂實 同位巴打一齊收蚊蚊

本多終勝

等睇3連角
嬴埋唔夠輸
角細都夠膽貼

入多粒比我執多d唔該

求派 6.5s輸到仆到

Gay?

7角完就爽

咩買法？

面子球呢

鳩買

7角大船

你確定有錢羊？

入球雙又中

睇怕又差1c

仲有10分鐘 好難捱

成30幾分鐘都冇2角 屌你老母

有錢買法

時間過得特別慢

連3c得唔得 假波試下

每抖一啖氣都好辛苦

似冇c

12點買乜好

2球 仲要事百幾蚊

半客

約旦快入

求主屌多粒

8最理想

巴打似快要插喉

上個post 1001 張圖，我感應到會31，開完31要派了

主ng jump

敘利亞做嘜9,又唔入又唔刷角

補飛補既唔係飛
補既係心臟

半2全2

我都想

屌作老味7角完

想死

10角完派1000

買上盤又死，即場追第三球is，人地又龍門上身

lm sin

lmlm

屌3-0未

場場下盤場場角細 去邊度搵呢D度唔洗度既波

屌你老母又下盤

奇蹟一角

下場點睇

印度

亞洲下盤角細盃

8未

3:0自含

屌你老母仲冰緊

12角派一億

3:0我幫你含

3:0自含中出

玩咁大

最後5分鐘3連角

返去打仗擺啦 學人踢波

差d！！

冰足廿分鐘 客隊仆街死啦

冰角

比多1角ok?

半3全7

多2角就得

反正開唔到角大
頂住7角

一份糧巴打 心跳

我補飛成功

72分鐘7角 完場都係7角

你個名

No thanks

89 分鐘有8.5s @1.14 , 痴線馬會咁樣派錢

人地事前都要比你bin
你咩事

無補時ok?

7.5S 頂撚到

呢個亞鳩盃又幾易玩

8c

想睇3:0有人表演

下盤易玩到

8屍未

假案

做人做到你咁 唔死都無用

+3

下場

諗住咁撚耐點都有一粒
仆街冰咁撚耐

2:0 7c ft

份'糧巴

完場啦 好嗎

都唔知佢做乜春

I don't care

立即完場

gel了 下盤

2:1未

其實咁買係咪唔係咁好

份糧包應該漏緊屎汁

客斷腳啦

巴打下場努力

7角巴準備派1000了

痴線

收錢啦

no 派

8c 預足

最後幾分鐘都要Gel

快手3:0

數已走

又下盤角細

92分鐘了

垃圾客隊

又7c 屌那星

下場取印度？

屌你老母垃圾波

唉 真係7c 黑到

兩隊垃圾力做半二全二

boom

下場印度？

8cccc

多數唔會咁買，因為點解你唔買晒9.5，要留錢買8.5

完未？

角細下盤gel
7角巴打準備抽啦

咁都開唔到大波

今次夾唔到

單刀 浪射
仆街死啦

8角冇開 7角完

第8隻無開 應該7c ft

角球爆左TIM
希望半大 全細有人跟到嬴大錢

Dklm .....
Last 20秒整一個角。
好撚傷心
頂咁耐。。

追下盤追到上樓

屌你7.5C 我由半場頂到 巴打上水啦

食埋角 癲到

365寫7

開咗8角

7c ft

8c boom

屌你老未7.5大慘死

7角完？

7cft

7定8

8隻

屌點呀

求派too

冇

8c？

8c完

7 or 8

8c ft

亞洲盃真係幾易中
係一開始輸左澳洲上盤之後無輸過
下場阿聯酋上盤

又7又8

可能酌情派彩呢

最後一注都7.5c慘死

官方寫8角

第8c冇開

球單刀

絕殺8角

馬會計8

反而想知你買左幾多
抽唔中唔緊要

求派:~

Lm!!!!

開左個短角？

有睇直播，八隻

7呀，冇吹角，吹完場，抽我啦

7啦都無開就吹撚左

屌那星，斜利亞幾球單刀

睇直播射完出界就吹雞 無開第8隻

等一日

又黎

半2全2，痴撚線

第8隻有開 快開

傻閪

點呀 比個結果我 我頂左咁耐7.5S 而家咁樣 真係

8角快開左

咪幻想啦
單刀之前紅衫一角
八角呀

主定客

快開呀

買左7.5大

巴打成份糧完左場仲未驚完

Me2
Last 20秒

On99 整一個c
8c ft

係 92' 果陣有

7c完
利申起現場

收錢不過hkjc

爽 易玩到

講個笑話 敍利亞讓人

8C

7定8 大佬咪撚玩 all in咗

8.5s cashed

單刀前，紅衫快開左一角，單刀球角球就冇開

第8隻快開短角黎

係現場， 有開8 角

Same 買左7.5大

入球雙
原先諗住會0:0，不過無所謂

馬會又有排數

7，8都無所謂，幾時派錢？唔通又要入錢

哇 糧巴慘啦慘啦 你地講到咁實

主hea踼？

8c 快開左又要睇馬會lu

^

FOX寫7

點解我唔癿佢有射中過5次咁多

有排搞 我睇live

8c
跟住約旦反攻爭d 9c

糧巴重刷吧

[img]
圖片網址[/img]

唔理你7定8 派咗8.5s先啦

你問FOX出糧?

完場先知

應該跟馬會

針 馬會又要數 8.5s 9.5s派左先啦

睇字都覺得搞笑

成份糧巴 rip

莊家又撚賭仔 頭幾場都係高水下盤贏!
亞洲盃 全部12am 都開上盤 一陣照追呢條水!
-1/-1.5 照去!

印度已經拎左3分 呢場都係唸住守和 肯定球球ban落底線 開硬角大!

睇咩都無用 等馬會數幾個鐘角啦

屌又撚角

你買fox 定馬會

派$1000巴份糧就咁冇了

唔識英文就去google

92分40幾秒快開角

救世界

9c

頂住唔好jump

好撚簡單，有開咪計

又等幾粒鐘

19c

多左

7.5S頂左咁耐
補時爆角

如果8就正，2場都夾中

咁應該計8 佢咁寫

唔使數
根本係8角
只係bet365柒左

咁有無開

快jump 一係借財再黎

2月份又係一個好漢

佢開左第8角
主隊仲要攻多球先完
話7果d重睇

第9c 如果補4就開到 我屌 下半場打架都補咁少

8呀 比分網更新曬

BTW 頭先最尾主單刀 唔入
死撚左佢啦

ky 12. 點睇

8.5s 話知佢7定8

個球證咁撚快吹完場雞
最後嗰球單刀係咪角球黎？

度多一場 仲有冇人跟
冇人跟自私食

明明快開左 點會7

cashout完又輸哂 魔咒黎

之前買左fox 如果唔係睇唔到場波

係

屌佢老母

Hide Blocked User - 我要努力努力向上

屌 原來我係8.5b jump

6.5 大， 9.5 細

豬左23k

做犬先

冇睇直播，留翻有睇巴打解答

真，理撚得你7定8，8.5s個啲派咗先得唔得

點解傷左咁多次同咁耐都補3
唔知邊場就補5

三唔識七好難幫你 你走數艇仔會仆街
有fd就搵fd啦

邊個出糧俾你邊個岩

3唔識7 介紹比你 贏錢 有錢收番？

球探都仲係7

我睇now 同你睇同一場波 點解我數到8隻

個位糧巴好慘

2.3k

2.5?

唔係

8.5s苦主呀我都係 派未呀狗會

紅衫快開左八角
之後白衫單刀
第九角就冇開

一陣上盤追數

誰大誰惡誰正確

改名啦

最好計埋九個

又數到聽朝都似

信球探la，7c ft

馬會都寫埋8 就一定8嫁啦

咪係囉 on99 80" 打架果度都1min 換人呢 訓地呢
全部補唔足
8.5b 苦主

仲要派得1000
呢到買場波閒閒地都4/5000

一份糧冇哂成個月點算？

其實唔使數wor 鏡頭好清楚開完第8
主隊仲要攻多球先完
係球探7左

使乜介紹架
有支那寶就得

兩邊都派super la

有冇8.5s苦主 又要遲收錢 屌

輸哂了 cashout左3k

信個撚屌fd又講自己旺俾斜利亞，自己睇好約旦，信錯左佢

成份糧allin7.5s巴 rip

會唔會講講下9角都開到

all in通常冇好下場

話7角果d有無睇場波架

第一日玩馬會咩，彈出彈入吹佢唔賬

打架連比牌加講兩句, 搞左成2,3分鐘

唔係囉 琴日有場寫10C 最後係11C 我就係10.5S

係我就死咗佢

無開唔會計啦
如果計仲多人jump

到底係7 8 9?

12 點下盤？

無9

比埋9C啦

酌情派彩

8

下場買印度？

9.5s 易撚到

上盤落飛

8C呀 7.5s 可以去訓

大家一齊叫9角

賭下場囉 半大

(1) 阿聯酋 vs 巴林 (1:1) [known]
Thus, 阿聯酋 = 巴林 ----- (a)

(2) 泰國 vs 巴林 (1:0) [known]
As, 阿聯酋 = 巴林 [from (a)]
Thus, 泰國 vs 阿聯酋 = (1:0) ---- (b)

(3) 印度 vs 泰國 (4:1) [known]
As 泰國 vs 阿聯酋 = (1:0) [from (b)]
Thus, 印度 vs 阿聯酋 = (Error )

個個都數到8.. 咁都唔係8咁搞笑 利申冇睇

冇9 8.5s苦主 等緊狗會派錢

係到講外圍
睇住比人拉鳩晒

我想九角

我都係數到8 最後有球斬上去 約旦頂番後出左底線 跟著無啦啦約5旦就打反擊

好難相信主辨國過唔到小組

12am 上盤 角大 阿婆波

韓國波比佢撚左幾次

純分享，遲下中多d先派sor

球探都寫8

HG有咁正?

比t
t

睇住撞車 死

悉尼 客盤❌
阿曼 下盤❌
黎巴嫩 下盤❌
馬體會 上盤❌
譚比高 下盤✅
聖路易 主盤❌
巴林 上盤❌
敍利亞 上盤❌

Profit輸左大半 歡迎挑機

冇人想同你分享冇錢既喜悅

賭波信自己啦 最忌彈公手

8 派左

唔洗分享 好快比返狗會

扮空姐 定真係空姐做雞

0000 買咩好

真 本身抽到佢派佢100 比你老母死黑衣
見佢心底咁撚差..
叫人驗腦都算 cap定埋圖係咁貼

計左8c

一個都冇

邊個撚屌FD

12點買咩

屌佢老母閪賤種敘利亞
全國比人轟炸死啦屌佢地老母

球賽編號 : 星期四 2 亞洲盃 約旦 (主)對敘利亞 (客)
投注種類 球賽結果
主客和 主隊勝
半場主客和 主隊勝
波膽 2 : 0
半場波膽 2 : 0
半全場 主-主
總入球 2
入球單雙 雙
投注種類 球賽結果
第一隊入球 1 約旦
角球總數 8
下一隊入球 入球隊伍
第1球 1 約旦
第2球 1 約旦
第3球 N 無入球

大半？

岩岩睇住bet365都係7
btw 收咗錢理撚得佢

你..

派左真好

8c咁都有

咁派我，我養是油狗養到矛錢

未知
次次勁中完 都係要還

冇改圖 自己睇

合埋眼買下盤

上盤狂魔祝福

其實都唔知貼事後飛做咩 又唔係派

8.5s派左 7.5s爆左

7.5s喂 行開d la

888888888888888888888888888

要派一早派左啦

8c 派撚埋

jc firm 8c ft

完全唔使幾個鐘，狗會咩事咁有信心

不嬲都8c

應該話cash out target的大半
狂Jump前已經cash out左部份 依家呢8注全部係profit黎

推下盤爭呢口就上樓

望住我都數到wor

我都係上盤苦主

講咩心唔心地，黑唔黑心，賭波就係賭仔之間互賭，無人輸自己點贏

班友又話計左7 有晒圖咁

yes
呢到先派過個 叫你有十秒鐘時間
每注幾千 100都唔派咩 死傻閪 祝你買乜輸乜

阿聯酋感覺會贏波輸盤 唔買了

岩，響馬會睇live , 8c

1001

12個場諗起 雷加利斯

阿叔

1001係我